而家手機Game發展得咁好 點解仲有咁多game未有？

之前電腦好玩既online game做咩仲唔轉移落手機game到比我地繼續爽下
想玩返亂online同彩虹同巨商